又話10月1送大禮 呢家都未有文宣ge

話明送大禮 一定要早d準備啦
點解冇咩人討論